Использование визуального инструмента взаимодействия с данными. Создание и обмен динамическими панелями мониторинга, включая таблицы, графики и диаграммы, отображаемые изменения в режиме реального времени.